OrdinalsInductionRecursion/TarskiOrd/Ordinals.lean
@@ -1,0 +1,13 @@
+import OrdinalsInductionRecursion.TarskiOrd.PreOrd
+
+universe u
+
+namespace TarskiOrd
+
+/-- 
+El tipo Ordinal de Tarski es el cociente de los árboles de Brouwer limitados por códigos (TPreOrd)
+bajo la relación de equivalencia extensional.
+-/
+def TOrdinal := Quotient TPreOrd.Setoid
+
+end TarskiOrd
